女朋友屋企有個中共老豆

女朋友比佢老豆激到就黎崩潰
退左休，每日都無野做，一d興趣都無
無所事事日日睇83同cctv
女朋友想擺個儲物箱都唔撚比
日日起身就ee哦哦，睇下屋企有咩唔同左 (但佢又要擺好多雜物係廳)，話間屋企係佢自己一個，要聽哂佢話。
我心諗你個女都係你屋企住架，乜撚都唔得，人地都唔想番屋企啦，癡線真係。
電視每逢見到泛民個班議員就會起勢咁鬧，話佢地走狗，比西方霸權主義洗腦，破壞一國兩制，阻礙香港民主經濟發展，一定要拎去打靶槍決 (屌...聽到我都識背啦)

咁前幾日番完工好累，一齊同女朋友係屋企食飯
不出所料，又係度對住電視鬧好撚嘈呀dllm
咁女友就叫佢老豆唔好再講得唔得，想安安靜靜食餐飯
跟住佢老豆當正我地兩個係支持泛民咁 ，話我地年青人比人洗腦，佢地係走狗，想教育你地
我就話 : uncle其實你對住電視鬧無用架，要鬧出去當面鬧，你係屋企鬧只會影響左屋企人。
Wa即刻啪撚左春藥咁
就話：我想幾時鬧就幾時鬧班走狗！！
我就話我地食緊飯想靜靜地，佢就話你食飯又點，我就係要鬧班狗賊議員！！
我心諗你全日睇撚左幾多次段新聞

我差d鬧撚埋佢老豆 但好似好不孝
我好愛我女朋友，請問佢老豆係咪無得救？
對住佢老豆好辛苦真係

真係要發奮搬出去住

下次出街食算啦

冇得改ga la，快d搬出去等佢臨老冇人冇物啦

想同佢一齊係屋企抖下咋

啱呀 佢老豆確實冇救了

作為男朋友真係覺得好離譜，如果係我老豆我驚我要call定白車，話我不孝都係咁話

邊有得救呀呢啲人，等佢自然死亡就算。

整壞個電視唔俾佢睇

個心好糾結呀真係
佢老豆唔撚會聽人講
我地年青人就係錯

今日先谷住谷住
佢係度打隻貓，我好心痛
佢話要教，跟住我話洗唔洗咁大力打呀
佢就話，我講同做既野就一定埋，你地後生既就要聽哂我講，你地乜都唔識，我就係道理！！

我真係唔知講咩好，真係冷血的

老死不相往來

我同老豆已經在無溝通下共識咗一齊睇新聞唔準出聲。

其中一個出聲，就會爆炸。真的！

屌佢啦，電視我地係無權轉台
上次熄電視無熄總制又係度ee哦哦
風扇都唔撚比較佢轉呀
我一較佢又幫我定番住，吹撚到頭暈
我又唔想同佢嘈

送佢入老人院啦
到時成班圍住個電視鬧
你一句我一句咪仲過癮

拿拿臨送佢老豆翻大陸老人院住，比佢感受下黨的關懷; 同埋係大陸咪睇唔到香港新聞囉

溝佢老味，之前女朋友家姐嬲撚到自殘佢先肯聽
到今日張超雄唔肯坐低咪又係對住電視鬧
個腦有撚病真係

屌佢，我話你有fd係隔離一唱一和都合理d
無人都係度鬧仲唔係精神病？

對付極端既人只有比佢更極端
下次試下同佢一齊鬧
鬧得大聲過佢
用詞惡毒過佢

嘩佢要番鄉下個陣真係好撚爽

但係間屋企係"佢"架嘛，一定會番黎管

帶佢睇醫生啦

佢唔撚會覺得自己有問題
反而屌柒我地，話我地比d走狗洗腦

話係教我地，佢講既野就一定岩

理撚得佢 你又唔係溝佢

其實我老竇都係咁
所以屋企一開電視我就會自閉打機

唔係同佢對鬧呀
同佢同一陣線
一齊鬧部電視

女朋友成日比佢搞到燥底，想幫下佢
同埋之後上去都會對住佢老豆
其實都自動過濾佢鬧，但真係好撚煩

一齊嘈，大聲過佢

所以女朋友會過黎我度訓
但佢老豆又要佢番屋企
如果唔係就會煩9佢家姐
佢家姐又燥埋

心諗你咁樣係人都唔想番屋企啦
又要迫9人番

佢可能有病，帶佢睇精神科

同佢玩大啲
同你女朋友掛啲毛澤東相喺你女朋友屋企
買咗十幾本毛語錄 記得要隨身帶住
個電視一話泛民啲嘢 就先下手為強
屌鳩班泛民先
同uncle 講嘢記得用毛語錄作答
用一帶一路 民族主義亦佳
uncle一食或者用啲外國貨
就一定要屌佢係漢奸

好撚嘈呀會，屋企唔係應該安安靜靜咩

冇得搞架唔喎
改變唔到佢咪改變自己
當佢唱歌is ok

佢撚會去睇，佢眼中係我地要睇

呢個年紀冇得救
同我老豆一樣
陰謀論上腦

你哋而家係愚孝

不過字面上睇得出佢本身個人性格都有問題，佢明顯就係拒絕溝通既人，以為自己天生就係皇帝命，一切由佢話事。

我今日係房，老豆係廳睇新聞到屌曬鬼啦 ，
我咪忍住唔講野囉 因為已經知道講撚完都無用。

忍啦 忍啦 你唔會講得佢變就如佢都改變唔到你！

呢個係由雨傘後得出既結論。

我老豆愛國撚，我媽係咩都唔知愛國撚。

無
你女友搬出去係唯一選擇

世伯就得部電視
你就隨時攞部電話出嚟鬧

如果平時食飯一講政治，就會當場爆炸，我就會嘈到落底，佢都會面紅耳赤，最後佢會選擇走出去食煙。

將全屋唔係國產既野係佢面前打爛曬佢

講起呢d，之前中國咪有個d咩書記貪污拉左
嘩屌，佢竟然話係有人陷害佢，唔係真的
個下我真係心臟病死

一唔用支那野就屌7佢係漢奸

試下請個和尚係你屋企唸經
總之你係屋企就唸
你會唔會當到佢唱歌

好撚煩真係，奴性好重，好鐘意服從霸權，但就要人地都認同

最撚on9 我老豆老母都知中共好多造假，新聞造假呢啲就經常有，例如劉曉波單野啦。

我老母話：大陸人多呀，如果唔咁做，會好亂，控制唔到啲人。

我真係屌你老味啦，呢句好似百搭咁款。

部雪櫃係日立

上一代我地改變唔到，下一代我地要做好教好佢地

呢句野講左幾廿年
支那人都成日咁講
所以好順理成章覺得冇問題

作為年輕人個心態真係唔知點調整
同佢講野究竟要點
我同佢講左我中立，無話幫邊面

佢而家個心態咪教好下一代囉(即係我地)

同你條女 你條女家姐一齊搬出去囉

人地老豆一鬧真係反面
作為男朋友只可以令女朋友好過d

真係要搬出去住，但好老實未儲夠，要捱多幾年

打左咁多年仗，d人死極都死唔曬，有咩辦法wor？

依類人係冇得救嘅，唔好試圖改變佢地，亦都唔好同佢地理論

咁咪連西藥都唔食得

係
講呢句人既人係肯定無腦
奴性呀奴性！

有呢d咁撚蠢既人真係想同佢斷絕關係

傻啦 仲諗住同佢講政治野？放棄啦

日常生活上做到唔同佢嘈已經好厲害

成日都同自己講究竟做錯啲咩 生於一個橫蠻既家庭 但我依然愛佢地既

屌 你呻嚟把春
個個巴打比建議你全部ban撚哂
又要屌 又要住
一係就你哋搬
一係就佢走
兩條路 你哋自己揀

求其兩句應酬下佢囉

掉左佢啦垃圾廢老你救佢佢都屌柒你

同佢講
要將香港啲錢送哂上中國
唔送唔愛國

非常正確

首先部電視係咩牌子

日本牌子就掉左佢鬧佢係日本走狗

日日真係比佢激死，命都短幾年

無朋友，帶佢落去捉棋

諗起都覺得好笑其實唔錯，膠化成件事，等佢覺得冇癮

Shame sung

你兩個連埋家姐 三個人都租唔到個單位咩

同我老豆一樣
所以出廳食飯快快手食完返入房算 無事都唔想出廳 見到都覺得煩
同佢出街食飯都係咁 有時都會心諗:真係唔怪得家姐細佬放假都唔想返黎同佢食 寧願同老母食

佢肯就好了
而家佢既生活
9點起身落街買送，之後hea一陣煮飯 12點lunch
下午睇電視9hea，無見過佢清潔下屋企
5點又落去買送準備晚餐
但佢煮野好撚難食，狗都唔食
食完巡屋企，有變動就ee哦哦
1030訓

日撚日都係咁

仲等乜？屌柒佢啦

搵機會串吓佢

加租呀？多謝民建聯啦

樓下小店比人迫走呀世伯？

你應該即刻屌鳩佢話佢唔相信黨，誣陷黨冤枉好人。一定係準備分裂國家，搞港獨台獨藏獨疆獨。公然違反黨主席打貪嘅方針，有咁嘅諗法枉為人。應該即刻面見偉大嘅毛主席懺悔。

打下部電視話佢泡菜走狗要打靶
打下佢部雪櫃罵佢倭寇走狗要打靶

睇下佢點回應

之前嗰架航空母艦黎咗香港既，佢話：你睇幾厲害，我即刻話：你仲唔企起身敬禮

無用架，佢會聽得入耳先算
年輕人講既野係永遠都錯

部電視samsung ma !?
佢開電視睇新聞
你即刻熄電視話佢係咪想勾結外國泡菜勢力顛覆國家政權，再開電視就係漢奸要拎去打靶

睇佢點答

未撚試過
不過就算打爆左
佢應該真係會用國貨
到時女朋友會有生命危險

佢會用盡一切方法去合理
到時會屌柒我地買samsung比佢
話番我地支持泡菜走狗

有冇同佢講咁扔哂雪櫃，電視等非國產電器

明明同一個台，泛民個d就一定係事實
講中國衰野就一定係假比人誣陷
都on99
你就當我廢，同佢講到呢d野而佢又聽既，請你食飯又點話

要連埋佢家姐就不了
望佢家姐搵個好碼頭好過

係人地屋企仲要咁多聲氣

屋企有個中共老豆，完全明白你感受

咁岩呀 我老豆又係一模一樣
總之佢講嘅就一定係岩 所有人都係錯

翻你屋企食飯咪得囉

係女朋友都頂唔順
佢大可以過黎我度
我去佢屋企要調解下個氣氛

有人明就好，真係想呻下

經常去我度，但佢老豆話佢成日唔番屋企

以為你講梗我老豆，無得救㗎啦都無必要救，努力搵錢搬出去住，得閒同佢飲下茶孝順下就可以，同住不了，依家唯有當佢9up唔理佢

佢以前係咪紅衛兵

我老豆都係喎
日日都到嘈
總之唔奶共嗰啲佢就屌
啱啱食飯係到講東江水
又話香港冇咗中共唔得
又話香港一定要買水
香港水庫啲水唔夠香港人用

咁咪你女朋友出聲話佢lor
你係一個外人咋

究竟老人家以前受過咩教育同刺激

話左10年都係咁
你估好好受
如果佢講而老豆又肯聽
就唔洗而家都係咁

未退休之前有冇咁煩？
好似痴左線咁 精神病口嗡嗡

未退休有世藝緊係無咁煩
而家多左時間咪諗埋d on9野
對電視鬧鬧鬧

我老豆都會對住電視鬧，但佢係鬧中共

你都係唔明我講咩
樓豬你真係好冇禮貌
一係就同條女搬出去lor
女友阿爸係自己屋企鐘意點就點架啦, 幾時到你呢個外人出聲呀

我夠知我係外人
前面咪講左我有尊重佢老豆
只係係度講個情況，同女友不滿既狀況
搬就實搬，但未有能力暫時
你番之前了解下先話我啦
你咪話我無禮貌lor

恭喜您

我就話 : uncle其實你對住電視鬧無用架，要鬧出去當面鬧，你係屋企鬧只會影響左屋企人。

我就話我地食緊飯想靜靜地

咁都叫尊重?
人地鐘意對住電視鬧就對住電視鬧, 呢度係佢屋企
佢影響左屋企人就應該係佢屋企人出聲, 而唔係你

你想食飯靜靜地, 你出去食lor, 冇人叫你上去佢屋企食

佢老豆係on9, 講野係難聽, 但佢係自己屋企想講咩就講咩, 關你撚事?

唉，得啦得啦
唔關我事架啦
咁我叫我女朋友覆你咪得

廢老點會有得救

哦

Bye 唔送

食飯唔好講政治,特別係見家長.

唔係忍左佢好耐 都唔會出聲 我相信

其實都見過好多次架啦
每次都無出聲，女友同佢家姐比佢老豆搞到發哂癲

佢老豆一打貓/打你女朋友就即刻報警話個老豆有精神病好多年，覺得生命受威脅，強制送佢份精神病房觀察幾日，好快就發現佢係間病房出唔返黎

利申：見識過有仆街女做雞俾老母打左一巴就送左佢入院

幫下佢送佢一程去見毛主席

佢話要教wor，仲話聽人講貓每日只係食一餐
打女朋友就無既，我亦都相信佢唔會咁做
打貓就好心痛

我老豆相反，係咁屌建制

好好珍惜，真係可遇不可求
而我老豆就以事論事，唔會咁偏激
女朋友老豆就真係一句都唔想同佢講

記住 忍
等夠時間帶你條女遠走高飛

我老豆都係中共D友
好撚煩上次隻古懂船到香港
打哂飛機
話幾勁 夠美國打

佢家姐一日未埋到岸 佢兩姊妹都會係連帶關係 然後累埋你 你三個命運共同體唔一齊搬 咁咪慢慢等 等啊世伯

唔好戇鳩，起碼兩餐

呢 d你大鳩返去就岩架啦
例如係度屌人拉布
你用低沉d既語氣講 "岩呀，殺哂佢地啦"
好多時就會唔出聲

你同佢講
中國啲水夠高質
所以依家貴馬拉賣俾星100倍都值得

忍左3年暫時，預計要忍多2年

唔話得架，佢話佢係上網睇，佢岩哂架

佢會講到面紅耳熱，唔講以為長毛殺左佢老豆

佢眼中既中國=神
神比屎你食都要感恩

電視一講日本乜乜都會鬧
又話乜都係中國第一中國有先
但自己又鐘意日日上youtube
有幾日我特登同個家長模式block 柒左youtube google
同佢講 中國無得用呢啲架 咁撚愛國咪撚用啦
佢就唔再惹我了

佢部電視咩牌子
唔係中國既就兜口兜面一碗飯車埋去
大叫中國人唔睇外國電視

if you cant beat them
join them

咁佢有冇講錯先？間屋係佢嘅定鳩up？
同埋樓主係去人度食飯仲屌鳩人定點 ？

香港出世個啲老一輩多數會唔會咁

呢個我唔知啦，實有好多人話關我撚事
但事實女朋友因爲咁真係喊哂口，影響情緒，我又幫不到
如果我真係出聲屌，一陣又有d人話我管人地家事，人地鐘意點關你撚事咩個d人出現

你仲夠膽係度生下一代？

食埋家姐

廢老接受唔到自己廢，拎唔到本bc俾我地然後屌返我地話我地賣國
睇下當年話俾晒英國居留權同bc佢地佢地要唔要？

食埋個家姐啦如果係唔差既
兩姐妹中意同一個男人都好平常

其實可以一齊鬧，泛民真係好垃圾，尤其左膠張超雄

唔好玩啦

點解我地為咩做人

咩管人地家事 依加嚴重影響到你女朋友 身為佢個女都接受唔到 你唔幫真係唔係男人 不過做咩決定前都要問下你女友意見

其實好事，
老豆老左唔養個心唔會唔舒服，死左都唔會傷心，後事可以唔洗理
慳一大筆錢呀年輕人

女朋友老豆係中共既人 巴打點睇

我呀公係黨員點睇
堅 黨 員

見過一次 不了 冇下次